［突發］真相揭盅！林鄭玩梗咩牌？

收到個政府內部人士傳俾我既信息，本來都唔信，但見到中聯辦同林鄭割蓆，林鄭全家又係英國人，所以我都開始信信地。

轉載：

縱觀成件事，唯一合理結論係林鄭收咗美國錢。佢大仔有小米高層唔做，走去讀書？只能講收咗好多錢，先會有錢都唔搵。

首先一開始全力同全香港人對抗，惹起全港人憤怒，呢個係第一步。

之後，佢就挾持中央嘅面子，中央唔敢炒佢，咁佢就縮喺警察後面，乜都叫警察頂，製造社會矛盾，呢個係第二步。

緊接落嚟就係叫警察扮示威者傷害國家主權象徵。呢個係第三步。証據係811，警察表露扮示威者後，冇人再搞中聯辦同國旗。

到咗好亂好亂，就有晒理由去愚弄鷹派出解放軍、武警。本來呢個係第四步。去到呢度香港應該死得。

但中央唔係傻嘅，由解放軍到武警，逐步降級，而家都逐步降溫。

林鄭見勢頭唔對，唯有自己做，用緊急法，但連環球時報都制止佢。

林鄭千方百計攪亂香港，因為佢收左美國好大畢錢，目的係攞香港作為中美貿易戰既籌碼。

1/10

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

2/10

3/10

林奠係英國特務

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

829放映
830重光
831 民陣
901和你塞
90203 大三罷

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

個post好立體

收到政府保安料

唔信
邏輯錯晒

高汁分析

利申：可惜我無藍絲朋友

幫手推，夠多人支持英文文宣會跟上

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性 = 有得傾 = 情侶關係

聲明違約 = 國政 = 香港人推翻共產黨統治香港既合法性 = 唔撚傾 = 分手

G7列強開到聲，美推政策，英轉bc ，人地訪問你就答五大訴求係訓撚醒未？叫人點幫你，要分手啊💔！
# ChiNazI
# 文宣轉 方向 唔該
# 全英口號god save the queen , us liberate hk
# 英領宣言，美領國歌

一早就说她是特务
中央还不赶快做点事，气死我啦！！

你話佢英國spy或者美國spy都有人信

幫手推，夠多人支持英文文宣會跟上

五大訴求 = 內政 = 香港人承認共產黨統治香港既合法性 = 有得傾 = 情侶關係

聲明違約 = 國政 = 香港人推翻共產黨統治香港既合法性 = 唔撚傾 = 分手

G7列強開到聲，美推政策，英轉bc ，人地訪問你就答五大訴求係訓撚醒未？叫人點幫你，要分手啊💔！
# ChiNazI
# 文宣轉 方向 唔該
# 全英口號god save the queen , us liberate hk
# 英領宣言，美領國歌

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

幫手投票推post
「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣 言

全世界831同我舉英文文宣！！要外媒影到！！

睇第一句就知係藍絲文筆

push

原來係外國間諜

真係唔係無可能！

用黎比藍c睇?

831 遮打見

唔好on9，仲講咩權鬥
依家支那港共槍頭一致

咁似藍C果d洗腦文

全家都外國護照

ching係大妓院做?

去都呢個地步
有時我都唸佢係咪好憎中國

係佢太蠢，定係我地真係睇唔透

on9 唔洗扮黑白面啦中共

我笑左 對唔住

明白哂

林鄭漢奸

林鄭係英國特務，林奠係美國特務，明未

信左....

明白 真係要快啲同屋企人講林鄭禍港禍國

真心，我信林奠就是整個運動幕後大台重要骨幹要員，透過製造警察和年青人極端對立，目的係以暴製亂，令廣大市民產生對中央領導層不信任，外國勢力乘機加强對港的影響力和利益！

作為一個愛國愛港基地嘅連登仔其中一員我真係忍唔到落去喇

細思極恐

港英餘孽

要告訴廣大同胞

好可能係真
柒婆貪生怕死

樓主係咪要整埋文宣圖

佢係美國契弟黎
呢個世界得中國同美國

你個腦得錢？
一睇所有方向都係經濟出發，同大公文匯嘅邏輯一模一樣，唔使打d垃圾po喇

真正外國勢力

有冇文宣人幫手想要埋簡體字版本

0/10

不過send比藍色睇都唔錯

快啲傳俾屋企人睇

臭婆娘欺騙了我們十三億人民的心

同藍絲講都唔係針對林奠咁低質啦，我要雙普選呀

似係真

已share比藍絲父母睇

AGGER

Fw 比藍營就會岩左

暗黑糸之母

唔係掛 睇佢唔出囉

真的

個故事可唔可連去脫歐呀。說服力欠奉。

藍絲d野你都好信?

事實冇得唔信

一言驚醒

我聽聞佢係英國間諜嚟

講到似層層
一定係真架喇
快啲傳比藍絲睇

好嬲一定要send比屋企人睇

唔錯

漢奸

重作

今日我收到呢個
集中返一個好d

林西有閃咭在人哋手

又係d低能內部消息

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

呢篇文作得幾好 1分/10

英國間諜

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

但如果係咁，習大大無理由唔拉佢落馬

好難信
我都有時諗緊其實佢係咪間諜定佢真係on 9……

原來林鄭收美國佬錢！轉發比其他人先！
林鄭搞亂香港！

零分重作

連個仔做半國企既高層都要佢唔撈去外國避

呢個係中共 backup plan 你做咩講岀黎

國安有啲野想問你

推

見到最後一句
我開始信了
怪錯林鄭 佢係真心想connect香港人

係呀 你好醒呀

魯魯修

呢嗰陰謀論唔係唔可以，應該話佢一隻手掌拍唔響，會有另一隻大黑手指揮佢一齊拍！
要係呢嗰非常時期添煩添亂，目的點會係所謂美國一舊錢咁少呀。

拉佢落馬咪姐係佢同中共都行錯左 咁要面既政權點會認錯 所以咪要靠啲官媒吹和風 你睇埋微博呢幾日香港搜查度低到唔見哂

真相大白

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

要快啲話比身邊嘅人知，好人一生平安

冇人肯接
同埋呢個 moment 要搵岩人唔易
未拉姐唔代表唔會

真係好撚似

原來係咁

我都覺得遲早會拉佢落黎

分析得好啱

竟然係咁
一定要清洗香港政府班子
全民普選選翻個真香港特首！

英國間諜?!

賣港賊
運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

證據確鑿

正解

有頭有尾有理有據

我比十分

放上藍屍group玩下都好

分分鐘可以利用埋佢地

Push
Send 去微博

可否有人改下篇文,將口語化變番做語體文
準備大規模FORWARD比藍絲

日日講既外國勢力原來就係你自己，估你唔撚到wor, 俄俄

其實真係似，你見佢招招都係想攬炒。

一早話佢係英國特工啦屌

哇屌 推

暗黑兵法之母

係
仲要唔理上面打緊貿易戰要回血

港獨之母

咪ON9 俾我都唔信

果然係港獨之母

有道理，美國歐洲班外國人買哂期權
最想香港亂 係到玩槓桿. 中國現時死硬撐
想硬撐番起個市，香港係關鍵，香港死美國贏，香港唔攬炒，中國贏。

share俾藍絲 今日返工佢地已經鬧緊林鄭冇鬧示威者 起碼可以轉移仇恨

咁又點？
野咪又係咁做， 唔通你支持林鄭咁on9 呀

係真

其實藍絲好多都唔鐘意林鄭
抹黑佢都冇用

問題係連藍絲都明白林鄭不可能一個人同成個中共作對到，重作吧

做下正經野，分化到又點，咪又係中共話事，動搖唔到佢管治

已經轉發左比我老母

支持中央抽後算賬，找鳩晒佢屋企人殘殺

好文

Push

好波

可唔可以整得再長輩圖D

Agent Edward：光復香港
Agent Carrie：光復香港
Agent Edward：時代革命
Agent Carrie：時代 革命

先唔好理777係咪無間道，定真係智障，呢個唔係重點

重點係佢不斷set 個舞台俾香港人發揮，我地一定唔可以辜負左佢一番心意

要記住，俾香港人成功鬥到佢落台係無意思，因為佢個人並不是問題嘅根源，我地要對抗的是xxx (你懂的）

而家唔好好把握呢個機會的話，等到777離任，佢下一任應該會行溫和政策，到時又只會係溫水煮蛙，過多三十年後就玩完。

懶音太多

真可惡

我都想知

香港人太善良 狗都未打到殘廢

簡體字會更有説服力

有道理

原來林鄭係英國特務!

歡迎自行轉殘體/長輩圖我都係朋友傳比我

閉門會議錄音肯定係佢自己流出
話俾香港市民聽係狗隊唔俾佢成立獨立調查委員會

借個位宣傳
[遍地開花]全港十八區既市民同我入哂黎，今晚有個傻仔請睇戲

你呢個解釋最合理

12:50
民陣召集人岑子杰在佐敦德興街的餐廳內被兩名手持棒球棍及長刀的蒙面男子襲擊。獲身邊友人保護，岑子杰之朋友受傷送院治理。

屌！樓主保密呀！
快d叫連仔Del post!
秘密行動緊架

好不安，原來佢咁大陰謀

不安

真外國勢力

英國人收美國佬錢

一定係收咗美國錢

林鄭用心良苦

係

其實由佢609都唔肯暫緩，等下個立法會年度斬件過，已經覺得佢好鬼

唔好FF到林鄭咁醒目得唔得
(佢淨係識讀書）

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

以為係鳩up，分分鐘係真

收唔到confirm letter

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

咁都無200000個簽名？

推，

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

係都唔奇

要講俾愛國既同志知

塞爾維亞人教你點對付殘暴警察

「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。

在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。

崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁

#曾在我FB專頁的留言
#參考
#為什麼要拍下暴行 #善惡到頭
#又唔使一定公開電話嘅
#私隱嘅嘢
#真係識佢嘅自己親自問或打俾佢
#純粹詢問講道理
#交流吓都得

fc咗未？

林奠話唔會出賣香港

唔知係咪原post

一早估到

林奠是邦女郎

10/10
完美解讀
請廣傳

如果可以再陰謀論D 就冇得頂

[轉載］

是咁的，我個工人姐姐倒瀉可樂，
惹咗好多曱甴，丫，佢又好趣緻喎，
狂噴殺蟲水，狂放滅蟲彈，
擺幾十個來來曱甴屋，
佢話d可樂會自然乾，
就係死都唔肯抹番走啲可樂，
而家仲話想叫我成間屋拆咗佢，
唔係佢就自己搵火燒咗佢喎。
無他，工人姐姐都係打份工，
揸外國passport，間屋又唔係佢既，
拍下籮友就走，燒左間屋都唔關佢事。
完。

#有啲人就係咁On9

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

原來係林鄭收咗美國錢
全香港俾佢玩死

唔好拆穿佢啦

一直都係想焦土永不和解

一個連八達通都未識用既女人既陰謀

推～～今次藍絲仲唔信？

其實睇返佢背景，佢細細個就住劏房 係好窮架，點會八達通都唔識用？好明顯啲係想扮上菜

啲藍絲唔會睇咁多字
而且佢地跟唔到個邏輯
因為蠢得濟

已share thx

Pish 有道理

現實版魯路修香港鎮魂曲，團結港人

其實好多人都係咁諗

有時候諗林鄭係咪間諜

唔怪得政府同佢割

林鄭係間諜

tui

說出真相

好真

source?
又放風？

我都覺，香港人太高質了

其實你唔打最底個句 我都認同你既觀點

因為兩個月黎 咁多件事加埋一齊 除左佢係收左錢之外 我都諗唔明佢點解會做到咁盡

屌咪撚spin去林鄭到啦 而家大好機會引起更多人對ccp嘅憤怒，點解要做埋呢啲退一步嘅野

唔好意思借個位
希望機場812 813有份籌款嘅出黎交代返
[走數尋人]追查812 813機場籌款

其實唔洗抹黑...
我一直都覺得成件事入面, 777嘅行動、言論、諗法都好鬼
我真係覺得佢有心想攬炒

挽呢啲要小心，唔好再誤傷隊友

，講到共產黨冇份今喎

推

咁講真係好make sense

不能排除成家人都係英國人既林奠係英國間諜，係中國、美英共同協商之下可以管治香港的選擇，記唔記得主權換治權? 中共表面反對，實質上隔一段時間就有英國代表做特首(曾蔭權、林奠) 。留意689曾經都被中方認為係英國間諜。

特朗普與川普

放上fb 香討 bk

根本林鄭就係港獨之父梁振英嘅頭馬。
一個想做港父
一個想做港母

如果林鄭唔係外國特工，就一定係腦殘

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

老老實實我真心覺得佢一係英美間諜、一係反習派系
不過佢企得咁硬都幫左場運動唔少
當係win-win

屌 原來係咁

都話林鄭間諜黎架啦

牽強啲喎！唔信！

屌你老母 收錢搞亂香港

估到la

M16

聽落好似真咁喎， 我信呀

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

成班以為1分？

我都無奈左haha

樓主點解知得咁清楚

一定係啦
佢先係外部勢力

呢啲先係正確既fake news 因爲冇得verify

唔係fake啦， 邏輯上絕對有可能。
當年董生50萬人出嚟， 都已經識得停啦。點會過百萬人上街， 林鄭依然冥頑不靈，繼續搞亂香港

求下大家簽

冇可能主權換治權，英國攞返個主權咪得囉，而且要攞點解唔97前攞？果時中國冇而家咁強大，仲容易對付好多。

柒婆係江派對付習總至真呀

signed

正
條題起得夠柒
啱晒藍絲

鐘意講英文呢下出賣左佢

呢啲陰謀論無法fact check

原來又係失散姊妹

琴日劉細良都話佢同11哥係外國間諜

焦土 港獨之母

咁都信?

好有道理

朋友個父親係法院法官 , 都話依個推猜合理

真係錯怪左佢

830重光係咩？

我一早都同朋友咁講，但係無人信
大家一定要大大力宣揚出去